{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048097",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "동탄 카페 라플뤼 센트럴파크점"
    },
    "text": "ラフリューは店内で様々なデザートや飲み物を販売しています。 店内には手作りチョコレート、アメリカンクッキー、ケーキなど、さまざまな種類の商品がございます。 湖型ケーキを予約するには、ネイバーで「カフェラフリュー」を検索し、予約ページを利用してください。 使用される材料は主要な役割を果たします。 クリームには動物性ミルク生クリーム、チョコレートにはスイスプレミアムカカオ、バターにはフランスゴメバター、抹茶には済州抹茶や宇治抹茶を使います。 店舗は毎日午前10時から夜10時30分まで運営されており、華城市東灘公園路3ギル18に位置しております。 駐車はセントラルパーク公営駐車場を利用でき、最寄りのバス停はセントラルパーク停留所と自然には森の中の村停留所です。 メニューには手作りチョコレート、ケーキ、クッキー、飲み物などがあります。 ラフリューは東灘セントラルパークカフェ通りに位置しており、デートに適した場所です。 私たちは常に幸せに余裕のある時間を過ごせる場所を作るために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラフリューはどんな商品を販売していますか？",
            "answer": "ラフリューは手作りチョコレート、アメリカンクッキー、ケーキなど、さまざまな種類の商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "湖型ケーキを予約する方法はありますか？",
            "answer": "湖型ケーキを予約するには、ネイバーで「カフェラフリュー」を検索し、予約ページを利用してください。"
        },
        {
            "question": "使用される材料は何ですか？",
            "answer": "使用される材料は主要な役割を果たします。クリームには動物性ミルク生クリーム、チョコレートにはスイスプレミアムカカオ、バターにはフランスゴメバター、抹茶には済州抹茶や宇治抹茶を使います。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラフリューの営業時間は毎日午前10時から夜10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "ラフリューは華城市東灘公園路3ギル18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車はセントラルパーク公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "最寄りのバス停はどこですか？",
            "answer": "最寄りのバス停はセントラルパーク停留所と自然には森の中の村停留所です。"
        },
        {
            "question": "ラフリューのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ラフリューのメニューには手作りチョコレート、ケーキ、クッキー、飲み物などがあります。"
        },
        {
            "question": "ラフリューはデートに適した場所ですか？",
            "answer": "はい、ラフリューは東灘セントラルパークカフェ通りに位置しており、デートに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "ラフリューの目標は何ですか？",
            "answer": "私たちは常に幸せに余裕のある時間を過ごせる場所を作るために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 437
    }
}